依場運動可以走到今日係靠咩？

點解我地無需要大台？
就係無一個大台可以接納到咁多元嘅意見
有勇武 有和理非 有淺黃 有深黃
所有人全靠一股向心力，
面對不公義時而衍生出嘅共同理念，
才得以係見步行步嘅情況下一齊進退。
我唔敢講我地會贏定輸，
無人可以預測到呢場運動可以走到咁遠。

但係咩時候演變成盲撐先係真理？
係咩時候忘記點去虛心接受不同建議？

我有兩大點想講:

第一，群龍無首是福。
面對異見，以前oral exam都學過，與其嬲屌對方，不如可以嘗試講:我欣賞你嘅思路，不過... ....
試下轉換角度，諗下對方既出法點係咩。
如果同樣係對準政權，為香港將來而設想，
我地憑咩可以一口否定用心思考嘅異己者？
老土啲咁講:
團結唔一定贏，但分化就一定輸
有無諗過點解佢地要玩臥底？
就係想令我地互相指責，疑神疑鬼。
係無領導既情況下，
更加要重拾當初6月時嘅互相尊重
對方係咪鬼都唔可怕，
最可怕係連惟一聯繫我地嘅基本信仼都淪喪。
當四分五裂之時，
又如何可以重新凝聚？

第二，五大訴求嘅終極目標係咩？
搵狗尋仇？
即使比你殺曬佢冚家，你係咪就滿足於止？
佢地除時係上面既一隻condom，
隨便搵堆狗祭旗，你地係咪就收貨？
坦白講，係嬲，係想報仇，
但呢個係咪我地主線？
獨立委員會嘅真正目的係咪真係尋仇？
五大訴求裡面邊一項係要你屠狗？
我支持老豆搵仔，亦尊重前線一切決定。
但不管係勇武定和理非，目的都應該係對準政權。

光復香港，時代革命

721

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

818

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

冇錯
勇武和理非淺黃深黃本身都係對立關係
而家因為同一個理念而聯盟對抗暴政
我地呢個時候仲搞分化仲屌對方理念只會令第二個陣營既人離去
一日暴政不滅一日都要keep住團火

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

問︰依場運動可以走到今日係靠咩？
答︰人呀！ 各位手足係我地唯一既資本同本錢

勇武和理非
互補非對立
核爆都唔割

Pish

push

818 共同進退